點樣先可以忍到手唔搵返佢

忍到好撚辛苦

叫佢block左你

收皮啦收皮啦收皮啦

忍到好辛苦*2

將佢一句message star左
"煩，講左分手之後你就不斷係到糾結，翻兜，剪不斷理還亂你明唔明"

同埋改左佢名做 "嚴禁煩擾 name"

乜都block哂, whatsapp facebook ig 個d
叫過佢block, 但佢又認為我忍唔到唔係佢責任, 所以拒絕block

bro

我今次真心決定唔再搵佢
呢幾日都feel到佢真係覺得煩
唔捨得就真係好唔捨得, 始終都拍左３年
不過將自己既不捨建築落佢既痛苦上, 都係唔厚道

hello 你忍掛住我嗎
hello

你 最近還好嗎？

人哋都冇上過你心 實忍到㗎